訛稱東亞職員借30萬收4萬擔保費 警拘1隻吸血中介畜牲

警方昨日接獲一名45歲本地男子報案，指他本月多次接獲來電，對方自稱為東亞銀行職員，可以為他安排貸款，報案人提出借款30萬元，但需要透過財務中介公司作擔保人。報案人感到可疑，向相關銀行查詢，獲悉申請貸款並不需要透過財務中介公司繳付擔保費用，遂向警方報案。
一名自稱為財務中介公司職員的27歲姓譚本地男子，相約報案人昨日下午約4時於馬頭圍道37至39號見面，其間向報案人收取約3萬3千元作擔保費用，在場埋伏的警員隨即將他拘捕。

仲有隻女吸血中介畜牲「林貝嘉」又名「林淑貞」著左草去菲律賓，希望盡快拉到佢